{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055069",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/sunvillage-sseonbilriji.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "선빌리지"
    },
    "text": "西帰浦に位置する宿泊施設であるソンビレッジは、様々な便益施設を提供しています。 Wi-Fiやエアコンはもちろん、庭やバーベキュー設備もご利用いただけます。 クロジビーチまでは歩いて2分の距離で、パク·スギジョンビーチまでは約2.7kmの距離に位置しています。 サンビレッジ内にはバルコニーが素敵な部屋があるだけでなく、テラスと海が見られるキッチン、ベッドルーム3つ、リビング、ケーブルテレビ、ウォシュレットとシャワー設備が整ったバスルーム2つがあります。 また、サンビレッジは温水浴槽も提供しています。 宿の周辺を探検したいのであれば、釣りなど様々な活動を楽しめます。 また、中文色達海水浴場や済州中文リゾートなどの名所まではそれぞれ約2.7kmと5.1kmの距離に位置しています。 最寄りの空港は済州国際空港で、サンビレッジは約40km離れています。 チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:30までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ソンビレッジの場所はどこですか？",
            "answer": "ソンビレッジは西帰浦に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ソンビレッジで利用できる便益施設はありますか？",
            "answer": "はい、ソンビレッジではWi-Fiやエアコン、庭やバーベキュー設備などの便益施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ソンビレッジはどのビーチに近いですか？",
            "answer": "ソンビレッジはクロジビーチまで徒歩2分の距離にあります。また、パク·スギジョンビーチまでは約2.7kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "ソンビレッジの部屋にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ソンビレッジの部屋にはバルコニーがあり、テラスからは海を見ることができます。また、キッチン、ベッドルーム3つ、リビング、ケーブルテレビ、ウォシュレットとシャワー設備が整ったバスルーム2つがあります。"
        },
        {
            "question": "ソンビレッジで利用できる温水浴槽はありますか？",
            "answer": "はい、ソンビレッジでは温水浴槽も利用できます。"
        },
        {
            "question": "ソンビレッジの周辺にはどのようなアクティビティがありますか？",
            "answer": "ソンビレッジの周辺では釣りなどの様々なアクティビティを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ソンビレッジから中文色達海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ソンビレッジから中文色達海水浴場までは約2.7kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "ソンビレッジから済州中文リゾートまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ソンビレッジから済州中文リゾートまでは約5.1kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "最寄りの空港は済州国際空港です。ソンビレッジから約40km離れています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:30までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 478
    }
}